[反叫春]自己一個更開心

唔使應酬任何人
唔使為任何人戴任何面具
唔使維持友好關係
見邊條友唔順眼就屌佢
老細都無情講
覺得啲人咩要求唔合理,唔想做就直接拒絕
即使生活中無哂社交圈子,無論如何,心目中都重有女神,家姐,細妹每晚陪我瞓
我唔想畀人騷擾,唔想煩時佢地唔會阻住我
我需要人時,佢地又會自動出現慰藉我
完全唔會對我不忠,呃我同離棄我
呢種先係最理想的關係

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

世上有幾多個意識,就有幾多個世界
自己的世界靠自己創造

唔好ff la

捨得咩

現實女友成鳩日要應酬
好攰
唔需要就唔需要
無咩捨唔捨得

識個毒撚另一半更開心

都可能係
至少唔出聲又得,唔出街又得
好似幼稚園咁係同一個地方自己做野都得

所以話
拍拖好辛苦
邊有可能日日熱戀期？
我好得閒咩？
所以識異性朋友算
傾到計已經好好
無需發展

算啦
想自摺,耐唔搵一排
就唔會再傾到